(集思廣益) 呀哥就生日 送咩好

呀哥26歲
鐘意睇波，但我唔識邊隊打邊隊，nba都會睇
唔打機 一翻黎就用電腦聽下歌 無女朋友
打扮一般都係u記tee 長褲波鞋
希望佢收到係會驚喜開心

差唔多大既你地，收到咩會好驚喜

成日見到你都好想同你打招呼
好似兄弟咁呀我地

錶？

銀包

唔睇以為你地係分身

男裝銀包 錶有咩牌子好
利申唔識

手錶可以考慮嗎?

送個女朋友俾佢

PTGF?

鐘意聽歌？靚少少嘅耳機？
成日打波？波衫
睇佢需要咩啦~~
可能簡簡單單整個蛋糕 放工叫佢打開雪櫃睇

淘寶自制攬枕？ 印埋個「不如我地」圖重正

Ps 附圖

建議乎合主題

可以呀

呀妹整蛋糕會唔會太唔知點
好害羞

首先呀媽會好擔心佢先

送件JERSEY比佢啦

送你個處比佢

假陰

妹夫

絲打咪送自己比佢

惠康現金券

可以比佢自己買返自己想要既野

呀哥:不如我地...

頂你地 亂倫咩